body check係咪要屙屎落隻杯度？？？？？？？？？？？？？？？

好奇一問

羊屎

唔係 要屙落姑娘個口到

屙落馬桶
然後“不”少少落個樽裏面

好似賣雪糕咁填滿個樽

屙落個醫生個茶杯到，等佢即場化驗

有支雪條棍同密實袋你入住的

痴線，杯係驗尿用㗎
驗屎會俾個類似外賣碗俾你，你到時同姑娘講就得